兌五千億美元 四人被捕

4名男女，昨下午到觀塘一間銀行出示文件要求兌換現金，其間職員發現他們要求兌換票據的總額竟高達「五千億美元」，質疑票據真偽及發現簽名偽冒，於是報警求助。警員到場檢查相關文件後，懷疑是假文件，以涉嫌偽造虛假文書拘捕4人帶署。
職員疑票據屬偽造

被捕4人包括兩男兩女，除其中一名68歲女子持美國護照，其餘3人均是持雙程證，4人年齡由64至79歲，警方正追查支票來歷。
昨下午5時許，當時4人去到觀塘道141號亞太中心渣打銀行分行，據知他們當時手持七份文件票據，要求兌換現金提走，職員檢視後發現簽名偽冒，懷疑文件屬偽造，於是報警。警員到場調查後將各人帶返警署繼續調查。據現場消息指，他們出示的票據總額高達五千億美元，職員起疑報警求助。事後警員將4人連同該批懷疑偽造的文件帶署。

去銀行兌5000億金艾金, 當渣打係冥通銀行??

渣打市值有無1000億美金

弱智

幾個夾埋200歲都咁on9

存左落去唔代表係佢既

市面流通貨幣都冇咁多啦

渣打香港市值大約2000億港紙
5000億美金 = 3.85萬億港紙
買到19間

5000萬都合理少少....

冥通都要一萬張

諗住點拎走？一車車運走？

支那人智商係咁上下 唔駛見怪

屌，有無咁on9